﻿DESET DJEVOJAKA ŽENIKA ČEKAŠE,
ALI U POLA NOĆI SVIH DESET ZASPAŠE,
I SVIH DESET LAMPE UREDIŠE SVOJE,
ALI OD DRIJEMEŽA NE MOGU DA STOJE,
I TAKO SVIH DESET BEZBRIŽNO LEGOŠE,
I SVE SVOJE BRIGE SNOVIMA PREDAŠE...

CHORUS
H~M~M~M~M~M~M, H~M~M~M, 
GDJE PRIPADAŠ TI?
H~M~M~M~M~M~M, H~M~M~M, 
ODGOVORI MI!
H~M~M~M~M~M~M, H~M~M~M, 
GDJE PRIPADAŠ TI?
H~M~M~M~M~M~M, H~M~M~M, 
ODGOVORI MI!

U POLA NOĆI ZAČULA SE VIKA:
"USTAJTE DJEVOJKE, EVO VAM ŽENIKA."
TADA SE SVIH DESET IZ SNA PROBUDIŠE,
ALI PET OD NJIH ULJA NE IMAŠE,
OTRČAŠE K ONIMA ŠTO ULJA IMAJU,
I OD SVOGA ULJA DA I NJIMA DAJU.

KAD JE BILO MILOSTI TREBALI STE UZETI,
NE MOŽEMO MI VAMA ULJA DATI.
A DA NE BI NESTALO I VAMA I NAMA,
VI KUPITE ULJE I POĐITE ZA NAMA
U TOM ŽENIK DOĐE I VRATA ZATVORI,
I TIH PET VANI OSTAŠE DA STOJI.